點解啲蚊可以咁仆街

訓教𠴱時嘈住哂
開燈又搵唔到
熄咗燈訓著教 佢又出嚟嘈嘈嘈

重點係 點解點解要咬腳板底呀

揾食姐

辛辛苦苦整啲血比自己用 點知啲蚊狂吸

試過畀人咬眼皮
屌 雙眼皮貼都救唔到

D蚊無性架！！

塗d白花油係眼皮好快消腫

咬手指骨先最On9

裝蚊網or蚊機

啲蚊吸我血 我拍死佢 我成手自己既血

犯法呀？

有D衰蚊針袋底

因為啲蚊係女人

又發現咗一隻 但被佢走甩咗 古古惑惑

可唔可以唔好揀凌晨搵食想訓個好教

講講下嘢 隻腳都痕痕地

正一仆街蚊

比佢咬腳指
仲要成星期先消腫

屌蚊老母 痕撚死

著襪嗰陣真係好難頂

比你咬冇問題 問題唔好撚係我耳邊嘈 個下高頻一聽到好撚燥

呢個真 啱啱又被嘈醒 就嚟有幻聽

光明正大出嚟隻揪啦

所以屋企一定要有傳統蚊香 最有用

d蚊日光日白出嚟搵食真猖狂

講極都唔明
講極都唔肯改
抵死啦
污糟啊你屋企，多啲清潔，多啲用漂白水抹地抹枱抹凳，多啲換枕頭套，將啲衫褲鞋襪亂七八糟嘢擺放整齊，
又唔見其他人屋企有咁多蚊